港澳辦即將舉行吹風會

中國國務院新聞辦公室昨天通知各別媒體，6日下午2時30分舉行吹風會，由國務院港澳事務辦公室新聞發言人楊光、徐露穎「介紹對香港當前局勢的看法，並答記者問」。

這場吹風會並未邀請台灣媒體，也僅有少數港媒能進入會場，直到今天上午11時許，中國國務院台灣事務辦公室才通知駐京台媒，吹風會「場地有限」，只有受邀的港澳及外國媒體記者能入場，國新辦另外設置現場實況轉播室，持有國新辦發佈會採訪證的台灣記者，可以到觀看室收看轉播。

中國國新辦今天全天共舉行3場記者會，許多香港與台灣媒體早在上午10時，便已抵達現場，希望能順利占到下午的採訪位置。

解放軍 解放軍

國務院港澳辦6日將召開記者會 南早：傳有「新消息宣布」

無乜港媒
即係話今次個記者會主要對像係大陸人或者外國人。
而唔係恐嚇香港人，

我地會be water 返屋企訓覺

乜撚嘢吹風會？
集體朝吹好過啦

一定講到自己好強硬大國勃起
如果唔係連入邊班生蕃都會作反

召喚bingo紙
召喚bingo紙
召喚bingo紙
召喚bingo紙

我鳩估，佢想想向外國放風係平亂反港獨，而且係用文明的方式，老解出防暴形式。

反正都係搵位入我哋
咪又係得個吹字

noted with thanks

又到左開盤嘅時間
我落重注3分鐘訓著 例牌4字全餐

依法施政似會中

小熊維尼

平行時空記者會

打飛機會

睇AV吹一陣好過

有兩個說3道4?

BUG

吹風未

北韓式記招

14:30

吹水會

一開波就中咗3個啦

已開始

唔使睇啦

老母：無字幕既，聽唔明喎，轉台啦

今次有冇BINGO 紙？

上面有

小熊維尼肯定無可能